放低你嘅YSL唇膏號碼

有無好推介

369

777

689

44唔錯

D大陸妹好鍾意用

好撚乾

YSL 啲唇膏假潤
唔好用